一口氣睇完Netflix 既 Back with your ex...

百感交集...
從四pair 情侶身上睇到自己同 ex好多過去影子同回憶
最殘酷既係
發覺自己心入邊都係講緊個句
「我愛你」
「你，仍愛我嗎？」

I would do anything for you to be happy. Literally anything.

好似幾有趣

幾正，真人show